★圖 十年前的大奇蹟日

唔會跌啦，應該仲有得升
睇人仆街最開心

好多現在仲離家郷好遠

唔係今日就當大奇蹟日咁廢掛

U AGAIN

平保原來咁撚廢，成十年

腦魔
收手啦！

夠啦腦魔

返去J游B同牙中啦

又燈

pk

睇完上邊啲圖隻3988 真係廢到無倫
今次5元都上唔到

我都喳左幾年 完全跑輸

2008年求其買個舊唐樓單位，現在都fatfat

股票正垃圾

之後折細左

dllm不要再說了

好撚癲

why u here?

你都幾念舊架喎

小珍

夜期

941

係。。。

08年買939
長渣10年淨收息
今日1 手都只係賺3千幾蚊

5號真係好撚垃圾

2年前咪上破左6蚊

老貓的祝福

股災正式啓動

睇唔透,比多少少貼士

原來08已經係十年前

匯豐升得0.幾%

你條仆街又中

腦魔

u are time traveller?

原來已經十年
細細個睇住老豆有份野係騰訊寄
呢幾年問佢 佢又話買乜輸乜
以後唔買

想！
咁就唔使老十年

下半年死撚硬

咁又唔好咁灰

話唔定唔洗等到下半年呢

嗰陣仲叫中資xx股
唔係叫內x股

拆細過㗎大佬
獅子銀行就真係垃圾

唔知要等幾耐呢

碧桂都17

where is 700?

個陣d人會問: 騰? 邊度騰呀? 睇過

10倍股